{
    "question": "pedagang nasi gereng keliling menjual daganganyakepada pembeli,kegiatan tersebut termasuk dalam distribusi......",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p> </p><p>distribusi tersebut termasuk dalam distribusi barang dari produsen ke konsumen</p><p>barangnya Berupa nasi goreng</p><p>produsennya adalah penjual nasi goreng</p><p>konsumennya adalah orang yang membeli ketika keliling</p><p> </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pengembangan-agrikultur-di-indonesia-memiliki-beberapa-hambatan-d-796",
            "question": "pengembangan agrikultur di Indonesia memiliki beberapa hambatan Di bawah ini yang bukan termasuk hambatan pengembangan agrikultur di Indonesia adalah yang bukan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ya saya ngak tau kok tanya saya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>YSNGTKTS</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-jenis-pekerjaan-di-bidang-jasa-640",
            "question": "Tuliskan tiga jenis pekerjaan di bidang jasa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh pekerjaan bidang jasa :</p><p>\u2022 Dokter</p><p>\u2022 Guru</p><p>\u2022 Supir</p><p>\u2022 Penjahit</p><p>\u2022 Pemadam kebakaran</p><p>\u2022 Buruh</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><ul><li>Koki </li><li>dokter </li><li>TNI </li><li>guru </li><li>polisi </li><li>tugang cukur rambut </li></ul><p></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "9-median-dari-angka-angka-ini-7274717875787773-ialah-270",
            "question": "9. Median dari angka-angka ini 72,74,71,78,75,78,77,73 ialah \u2026\u2026\u2026\u2026 *    a.74\r\n\r\nb.74,5\r\n\r\nc.75\r\n\r\nd.73\r\n\r\n10. Modus dari deretan angka di atas (no.9) ialah \u2026\u2026\u2026\u2026 *\r\n\r\na.77\r\n\r\nb.75\r\n\r\nc.74\r\n\r\nd.78\r\n\r\n11. Sudut siku-siku berbentuk seperti huruf \u2026\u2026\u2026\u2026 *\r\n\r\na.J\r\n\r\nb.I\r\n\r\nc.L\r\n\r\nd.C\r\n\r\n12. Sudut tumpul besar sudut lebih besar dari 90 derajat, lebih kecil dari \u2026\u2026\u2026.derajat. *\r\n\r\na.180\r\n\r\nb.360\r\n\r\nc.100\r\n\r\nd.200\r\n\r\n13. Mean dari deretan angka 80,72,68,94,74,78,88,74,82,88 ialah \u2026\u2026\u2026\u2026 *\r\n\r\na.78,8\r\n\r\nb.78,9\r\n\r\nc.79,8\r\n\r\nd.79,4\r\n\r\n14. Lingkaran seperti jam dinding besar sudut \u2026\u2026\u2026\u2026 derajat. *\r\n\r\na.360\r\n\r\nb.300\r\n\r\nc.180\r\n\r\nd.90\r\n\r\n15. Luas segitiga 8.633 cm persegi. Alas 178 cm , tinggi \u2026\u2026\u2026\u2026 cm. *\r\n\r\na.49\r\n\r\nb.97\r\n\r\nc.48,5\r\n\r\nd.87\r\n\r\n16. Luas persegi panjang 5.626 cm persegi. Lebar 58 cm ; panjang \u2026\u2026\u2026\u2026 cm. *\r\n\r\na.87\r\n\r\nb.90,7\r\n\r\nc.49\r\n\r\nd.97\r\n\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>9.73 </p><p>10.78</p><p>11.c.L</p><p>12.b.360</p><p>13.d.79,4</p><p>13</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gambar-di-atas-merupakan-gambar-benda-benda-pada-zaman-praaksara-589",
            "question": "gambar di atas merupakan gambar benda-benda pada zaman praaksara salah satu gambar di atas adalah nekara dan bejana perunggu Apa perbedaan fungsi kedua benda tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gambarnya mana??? </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gambarnya mana???</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-dalam-perdagangan-antar-daerah-mempunyai-tujuan-tertentu-tuj-593",
            "question": "11. Dalam perdagangan antar daerah mempunyai tujuan tertentu, tujuan tersebut adalah    A memperluas jangkauan pasar\r\nB meningkatkan produktifitas\r\nC. menyediakan alternatif alat pemuas kebutuhan bagi konsumen\r\nD. memperluas kesempatan kerja bagi masyarakat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. memperluas jangkauan pawsar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-4-faktor-produksi-684",
            "question": "Tuliskan 4 faktor produksi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Faktor Sumber Daya Alam. Faktor sumber daya alam adalah jenis faktor produksi yang termasuk di dalam bahan-bahan mentah untuk dijadikan produk. </p><p>2.Sumber Daya Manusia (SDM) Sumber daya manusia juga jenis faktor yang sangat penting. ...</p><p>3.Faktor Modal. </p><p>4.Faktor Kewirausahaan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-penyebab-atau-dampak-perubahan-lingkungan-lingkungan-106",
            "question": "Tuliskan 3 penyebab atau dampak perubahan lingkungan (lingkungan menjadi rusak)    yang disebabkan oleh manusia terhadap keseimbangan ekosistem!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penyebab: menebang pohon di hutan dampak menyebabkan longsor</p><p>penyebab: buang sampah di sungai dampak menyebabkan banjir</p><p>penyebab: penggunaan pukat harimau menyebabkan ekosistem di laut akan punah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022Penebangan pohon secara liar</p><p>\u2022Banyak nya kendaraan</p><p>\u2022membuang sampah sembarangan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u2022penebangan pohon secara liar menyebabkan kebakaran hutan atau tanah longsor</p><p>\u2022banyaknya kendaraan menyebabkan polusi udara dan kebisingan</p><p>\u2022membuang sampah sembarangan menyebabkan banjir</p><p></p><p></p><p><strong><em>S</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>h</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em>)</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-perkembangan-bumi-yang-terbagi-atas-beberapa-zaman-dan-680",
            "question": "Bagaimana perkembangan bumi yang terbagi atas beberapa zaman dan jelaskan?..?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Secara geologis, sejarah perkembangan bumi dibagi 4 periode : zaman arkaekum (2500 juta tahun lalu), palaeozoikum (250 juta tahun lalu), mesozoikum (140 juta tahun lalu) dan neozoikum kenozoikum (60 juta tahun lalu).</p><p>Periodesasi perkembangan bumi</p><p>secara geologis dapat dibagi menjadi</p><p>4 masa, yaitu:</p><p>a).Zaman Arkhaikum. merupakan</p><p>zaman tertua. zaman ini berlangsung kira-kira sejak 2.500 juta tahun lalu.</p><p>b).Zaman Paleozoikum berlangsung</p><p>kira-kira sejak 340 juta tahun yang lalu. zaman ini ditandai dengan munculnya tanda-tanda kehidupan antara lain binatang-binatang kecil yang tidak bertulang punggung, berbagai jenis ikan, amfibi dan reptil.</p><p>c).Zaman Mesozoikum merupakan zaman pertengahan yang berlangsung sejak kira-kira 140 juta tahun yang lalu. pada zaman ini,binatang-binatang mencapai bentuk tubuh yang besar sekali misalnya dinosaurus.</p><p>d).Zaman Neozoikum atau Kenozoikum merupakan zaman kehidupan baru yang berlangsung sejak kira-kira 60 juta tahun yang lalu. zaman ini dibagi menjadi dua, zaman tertier dan zaman kuartier.</p><p>Zaman yang ke 4 ini sering disebut juga zaman hidup baru.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smg mmbntu^^</p><p>jgn lupa kasih jwbn terbaik yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-dimaksud-dengan-perdagangan-200",
            "question": "Apakah yang dimaksud dengan perdagangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Perdagangan adalah kegiatan tukar menukar barang atau jasa atau keduanya yang berdasarkan kesepakatan bersama bukan pemaksaan.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perdagangan adalah orang yang bergadang di warung atau keliling.perdagangan biasanya ada di jalan.Orang yang begadang harus punya modal untuk dijual dan bisa dijadikan kebutuhan sehari hari </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dampak-yang-ditimbulkan-pembangunan-pasar-290",
            "question": "Dampak yang ditimbulkan pembangunan Pasar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meningkatkan komoditas daerah tersebut </p><p>meningkat kesejahteraan masyarakat daerah tersebut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}